特朗普：情報單位告知 中國派軍到香港邊境 白宫密切監視

川普：情報單位告知 中國派軍到香港邊境

2019-08-14

美國總統川普13日推文指出，美方情報單位告知，中國大陸政府往香港邊境部署軍隊，大家都該注意安全。

川普另一則推文則寫道，他不理解為何香港發生的問題，許多人要責怪他與美國。

川普稍早在新澤西州時回答媒體提問表示，香港局勢非常艱難，但他相信一切都能解決。

根據路透報導，川普也說，希望香港在沒人傷亡的情況下解決問題。

香港「反送中」示威持續，12日因大規模示威活動致香港機場停擺，13日再有示威者到機場集會。

彭博資訊上月底引述美國高級官員說法指出，中國軍力在香港邊界集結，白宫密切監視。

Donald J. Trump
✔
@realDonaldTrump
Our Intelligence has informed us that the Chinese Government is moving troops to the Border with Hong Kong. Everyone should be calm and safe!
<聯合>

721 811

612 721 811

幾時取消香港關係法

fact checked...

1. 他不理解為何香港發生的問題，許多人要責怪他與美國。

唔想理

2. 美方情報單位告知，中國大陸政府往香港邊境部署軍隊，大家都該注意安全。

最終為美國利益，要出聲講

重點係叫你要calm

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博狂block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

佢暗示緊中共將問題帶落佢度

點解我地又唔學下人地
將問題帶返去林奠度
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你